有數得計，今次整vip，admin嘅收入會大減甚至蝕錢

一年先收嗰188蚊 幾時先回本啊，廣告收入又會因為vip而大減，根本得不償失，真係想整vip就一個月一百蚊啦，細個呢個數都唔洗諗

公道啲講句 vip188蚊一年絕對超值 我地連登萬鳩幾個會員 就算每人比$188一年都係得幾百萬 租server都唔止啦 呢個vip真係冇錢賺 連仔都係求打個和 以非牟利方式為會員提供更好既用戶體驗咋 唔明點解大家會話佢cap水 連仔都要食飯架

連登仔呢家皇恩浩蕩黎幫連仔谷人流架
仲想賺錢？
連登仔無得賺全世界都唔可以有一個仙落袋

我睇足一年廣告
連仔可以賺到188蚊？
18.8 都唔知有冇

其實真係，應該每多一個人買vip連仔就蝕多啲，所以我都係睇返廣告，留返俾有需要嘅人買算